<resources>
  <string name="app_name">NationDaily</string>
  <string name="account_balance">Account Balance</string>
  <string name="balance_currency">$</string>
  <string name="title">坚持传统</string>
  <string name="action_scan">Scan Chinese character</string>


  <string name="title_activity_welcome">Home Screen</string>
  <string name="next">下一步</string>
  <string name="skip">跳过</string>
  <string name="start">开始</string>

  <string name="slide_1_title">Lonely</string>
  <string name="slide_2_title">Meet</string>
  <string name="slide_3_title">Fall in love at first sight</string>
  <string name="slide_4_title">Both fall in love</string>
  <string name="slide_5_title">Together forever</string>

  <string name="play_again">play again</string>

  <string name="jj_1">【简介】阿昌族主要居住在云南省德宏傣族景颇族自治州的陇川和梁河县。</string>
  <string name="jj_2">【简介】白族主要聚居在云南省西部以洱海为中心的大理白族自治州。</string>
  <string name="jj_3">【简介】保安族主要聚居在甘肃省积石山保安族东乡族撒拉族自治县。</string>
  <string name="jj_4">【简介】布朗族是云南的独有民族之一，分布在云南省西部和西南部沿澜沧江中下游。</string>
  <string name="jj_5">【简介】布依族主要聚居在贵州省黔西南两个布依族苗族自治州。</string>
  <string name="jj_6">【简介】藏族是中华民族的重要一员，分布于辽阔的青藏高原。</string>
  <string name="jj_7">【简介】朝鲜民族主要分布在朝鲜半岛，是朝鲜和韩国的主体民族，两国共有七千多万人口。</string>
  <string name="jj_8">【简介】达斡尔族主要生活在中国内蒙古地区的呼伦贝尔盟和东北地区的嫩江两岸，从事农 业和畜牧业、渔猎业。 </string>
  <string name="jj_9">【简介】傣族主要聚居在云南省西部边境的弧形地带,西双版纳傣族治州德宏傣族景颇族自治州以及耿马，孟连，元江，新平等自治县。</string>
  <string name="jj_10">【简介】徳昂族主要散居在云南省德宏傣族景颇族自治州的潞西县和临沧地区镇康县。</string>
  <string name="jj_11">【简介】东乡族主要聚居在甘肃省临夏回族自治州的东乡族自治县，少数散居在青海省，宁夏回族自治区和新疆维吾尔自治区。</string>
  <string name="jj_12">【简介】侗族主要分布在贵州，湖南，广西三省（区）毗邻的黔东，玉屏，新晃，通道，芷江以及三江等县。</string>
  <string name="jj_13">【简介】独龙族主要聚居在云南省西北部的怒江僳僳族自治州，贡山独龙族怒族自治县境内的独 龙河两岸的河谷地带。</string>
  <string name="jj_14">【简介】俄罗斯族主要散居在新疆维吾尔自治区的伊犁，塔城，阿勒泰和乌鲁木齐市等地， 其余的散居在内蒙古和黑龙江等省区。</string>
  <string name="jj_15">【简介】鄂伦春族主要分布在内蒙古自治区东北部的鄂伦春自治旗，扎兰屯市，莫力达瓦旗，阿荣旗，黑龙江省的塔河，呼玛，逊克，嘉荫县和黑河市。</string>
  <string name="jj_16">【简介】鄂温克族主要聚居在内蒙古自治区呼伦贝尔盟的鄂温克族自治旗。鄂温克族生活的地 区，处于大兴安岭支脉的丘陵山区。</string>
  <string name="jj_17">【简介】高山族主要居住在中国台湾，其余散居大陆福建，浙江等沿海地区。</string>
  <string name="jj_18">【简介】哈尼族绝大部分集中聚居于滇南红河和澜沧江的中间地带。</string>
  <string name="jj_19">【简介】哈萨克族主要聚居在新疆维吾尔自治区的伊犁哈萨克自治州，木垒哈萨克自治县和巴里坤哈萨克自治县，其余分布在甘肃，青海等部分地区。</string>
  <string name="jj_20">【简介】中国56个民族中人口最多的民族，也是世界上人口最多的民族。</string>
  <string name="jj_21">【简介】赫哲族是中国少数民族中人口较少的民族之一。现有4245人，主要分布在黑龙江省的饶河，抚远两县，聚居在街津口，四排，八岔3个民族乡。</string>
  <string name="jj_22">【简介】主要聚居于宁夏回族自治区。回族是回回民族的简称。</string>
  <string name="jj_23">【简介】基诺族主要聚居在云南省西双版纳傣族自治州景洪县的基诺民族乡，基诺族是 一个古老的民族。</string>
  <string name="jj_24">【简介】京族主要聚居在广西壮族自治区，以渔业为主，以农为辅，属沿海渔业和农耕混合的经济文化类型。</string>
  <string name="jj_25">【简介】景颇族主要分布在云南德宏傣族景颇族自治州的潞西，陇川，盈江，瑞丽，梁河五县，少部分散居于其他州县。</string>
  <string name="jj_26">【简介】柯尔克孜族主要聚居在新疆维吾尔自治区西南部的克孜勒苏柯尔克孜自治州以及北 部的特克斯，昭苏，额敏等县。柯尔克孜族世代过着以游牧为主，兼事农耕的生活。</string>
  <string name="jj_27">【简介】拉祜族主要分布在澜沧江流域的思茅， 临沧以及西双版纳傣族自治州，红河哈尼族彝族自 治州。</string>
  <string name="jj_28">【简介】黎族主要聚居在海南省中南部的东方，白沙，陵水，昌江黎族自治县和乐东，琼中，保亭黎族苗族自治县。</string>
  <string name="jj_29">【简介】傈僳族主要分布怒江、恩梅开江（伊洛瓦底江支流）流域地区。</string>
  <string name="jj_30">【简介】珞巴族主要分布在西藏东起察隅，西至门隅之间的珞瑜地区。“珞巴”是藏族对他们的 称呼，意为“南方人”。</string>
  <string name="jj_31">【简介】满族主要分布在东北三省，辽宁省为最多，少部分散居在全国各大中城市。满族历史悠 久，可追溯到 2000 多年前的肃慎人。</string>
  <string name="jj_32">【简介】毛南族主要分布在广西壮族自治区西北部的环江县，毛南族以农业为主，以饲养业和副业为辅，主要种植杂粮，少数地区种植水稻。</string>
  <string name="jj_33">【简介】门巴族主要聚居在西藏墨脱县和错那县。门巴族先民很早就聚居于世界屋脊喜马拉 雅山东南，13世纪错那以南的门隅地区作为西藏的一部分正式归入中国版图。</string>
  <string name="jj_34">【简介】蒙古族是一个历史悠久而又富于传奇色彩的民族。 千百年来，蒙古族过着 " 逐水草而迁徙 " 的游牧生活。 </string>
  <string name="jj_35">【简介】苗族主要分布在贵州 ( 约占苗族总人口的50%)，湖南，云南，广西，海南等省 ( 区 )。 其中黔东南苗族侗族自治州是苗族最大的聚居区。  </string>
  <string name="jj_36">【简介】仫佬族主要分布在广西壮族自治区北部山区，90%聚居于罗城仫佬族自治县。仫佬 族多自称"木冷 "，"伶人"， 即 清代有"姆佬"之名。</string>
  <string name="jj_37">【简介】纳西族是云南特有民族，主要聚居在丽江地区纳西族自治县，宁蒗、水胜、维西、 中甸、德钦、在四川省的盐源、盐边、木里等县也有少量分布。纳</string>
  <string name="jj_38">【简介】怒族自称“怒苏”，“阿怒”和“阿龙”。主要分布在云南省怒江僳僳自治州的泸水， 福贡，贡山，兰坪县。</string>
  <string name="jj_39">【简介】普米族主要居住在云南西北高原的兰坪老君山和宁蒗的牦牛山麓。少数分布于丽江，永胜，维西，中甸以及四川的盐源，木里等地，与当地民族杂居。</string>
  <string name="jj_40">【简介】羌族主要聚居区是四川省阿坝藏族羌族自治州的茂汶县。羌族是一个古老的民族，早在三千多年前，殷代甲骨文中就有关于羌人的记载。</string>
  <string name="jj_41">【简介】撒拉族主要聚居在青海循化撒拉族自治县，其余分布在青海，甘肃，新疆等州县。 </string>
  <string name="jj_42">【简介】 畲族是我国典型的散居民族之一。他们自称“山哈”。但这个名称，史书没有记载。唐代，居住在福建、广东、江西三省交界地区。</string>
  <string name="jj_43">【简介】水族主要聚居在贵州省黔南布依族 苗族自治州的三都水族自治县和荔波，都匀，独 山以及黔东南苗族侗族自治州的凯里，黎平，榕 江，从江等县。水族从事农业，以种植水稻为主。</string>
  <string name="jj_44">【简介】塔吉克族主要分布在新疆维吾尔自治区西南部的塔什库尔干塔吉克自治县。“塔吉克”是本民族的自称。</string>
  <string name="jj_45">【简介】塔塔尔族主要分布在新疆维吾尔自治区的伊宁，塔城，乌鲁木齐。当数散居在布尔 津，奇台和南疆的主要城市。</string>
  <string name="jj_46">【简介】土家族主要聚居在湖南湘西土家族苗族自治州，湖北恩施土家族苗族自治州。土家族自 称 " 毕兹卡 "， 意为 " 土生土长的人 "。</string>
  <string name="jj_47">【简介】土族是青海特有的少数民族，互助土族自治县是全国唯一的以土族为主体民族的自 治县， 被称为 " 土族之乡 "， 土族人大都居住在这儿。</string>
  <string name="jj_48">【简介】佤族 主要聚居在云南省西南部的西盟，沧源，孟连，耿马等县。佤族自称 " 阿佤 "， 是周秦时期 " 百濮 " 的一支。</string>
  <string name="jj_49">【简介】" 维吾尔是 " 民族自称。史籍记载：维吾尔族原是公元三世纪游牧于中国北方和西北贝加尔 湖以南，额尔齐斯河和巴尔喀什湖一带的牧民。</string>
  <string name="jj_50">【简介】乌孜别克族分散居住在新疆维吾尔自治区的南部和北部，与维吾尔族和哈萨克族和睦相 处。乌孜别克族源于 14 世纪蒙古金帐汗国乌孜别克汗。</string>
  <string name="jj_51">【简介】锡伯族主要分布在新疆伊犁地区的察布查尔锡伯族自治县和辽宁，吉林等省。锡伯 族是古代鲜卑人的后裔。</string>
  <string name="jj_52">【简介】瑶族主要分布在中国的广西，湖南，云南，广东，贵州和江西等省区。因其生产方式， 居住和服饰等方面的不同特点而有多种自称和他称。</string>
  <string name="jj_53">【简介】彝族是中国西南地区一个具有悠久历史的民族。主要分布在云南，四川，贵州三省及 广西壮族自治区西北部，形成大分散，小聚居的特点。</string>
  <string name="jj_54">【简介】仡佬族主要分布在贵州省务川仡佬族自治县和道真仡佬族苗族自治县。仡佬族以农 业为主，平坦地区多种水稻，山区旱地多种杂粮， 属稻作农耕经济文化类型。</string>
  <string name="jj_55">【简介】裕固族主要分布在甘肃省肃南裕固族自治县和酒泉市黄泥堡裕固族乡。裕固族，源于唐代游牧在鄂尔浑河流域的回纥。</string>
  <string name="jj_56">【简介】壮族是中国少数民族中人口较多的一个民族， 广西壮族自治区是他们的主要聚居地。 壮族，是岭南的土著民族。</string>
  <string name="swipe_finger_up_and_down">2017-4-3</string>
  <string name="click">公元221年</string>

  <string name="about1">1.主界面</string>
  <string name="about2">2.功能选择</string>
  <string name="about3">3.AR换装</string>
  <string name="about4">4.说文解字</string>

</resources>
